名井南南妹算唔算係Kpop入面唯一一張唔會睇得厭嘅面孔

真係好尾機
子瑜相比之下完全係木頭失色

男人?

我睇左咁耐都佢得佢係咁正

上面全部睇唔厭

牙軒同南妹真係超越唔到

神創造既仙女真係最正

好有氣質

不過子瑜都靚 唔同既靚

恩地不知幾正

南妹靚到唔敢相信

好多墨屎

嗚呀 點解可以咁可愛

可愛又得 cool啲又得

班ONCE 好撚煩

第一張相化到小醜咁

啲人調色